生日講明想一齊去行山條女竟然book左酒店

上星期生日講好左一齊行山睇星星
點知佢忘記左呢回事，book左酒店話比我開心下，我果晚食完飯就上酒店
都無咩心機，佢仲係咁叫我幫佢按摩，我生日仲要我按返轉頭...
之後我話好累，想訓下覺竟然黑我面，結果哄左好耐先掂，然後突然話想要，但我咩都無帶，
最後幫佢整完我就累到訓左

中出即飛

中出啦
比曬機會你

無呀，安全至上，我剩係用手咋，我生日搞到好似做鴨咁，又再按摩又要哄又要幫佢解決，我只想睇星星

咁似魚生飯，西瓜蛋糕個post嘅
不過男女角色調轉咗

有冇買飛睇Spiderman

笑左

隱性hehe

講起睇戲就扯火，想睇toy story ，無晒靚位比佢迫左去買果套chucky來睇，話主角都係叫andy無咩所謂

想喺ching牛一送派大禮俾你埋單呀

有無link 想睇

無野啦 啱啱見到

咁就你條女唔識做啦
行山可以露營
玩野戰仲刺激阿

我唔諗住訓架，其實好辛苦，你諗下d野係我拎，上到去邊有力
原本驚悶帶左部switch去玩，最後都無拎到出來

上到去無力就你問題喎
無咁大個頭唔好帶咁大頂帽阿嘛
咁都就唔到, 不如分手好過啦

支持樓主用實力單身

有女吉都走黎呻
都唔知真膠定假膠
一係就你條女好扒
吉都無性趣